有無人試過借出股票賺利息？

一通好似都有 有無人試過？

一通散戶多
應該得好少數人會用沽空功能

IB有試過
一通就申請左但未用得

好似會借比其他行沽空

係咪放出去有的人借 同埋係咪好似話年息五厘

年息5厘唔代表你收到5厘
最後曬左270可能先回到幾十

咁借出去通常有幾多收?同埋借完仲可唔可以做cover call?

要睇本身d貨有冇人要
D收息股預左借唔出都得

700?

823算唔算收息股
但佢都好似有18%沽空額

收息股好多大行做緊借貨沽空啦

你點夠佢地多貨

其實借出股票有咩charges要俾